連登仔提倡窮撚唔好生仔既文化已經去到極端既地步

首先公屋生仔拎去打靶就梗
最近睇連登post, 窮人定義再進化, 私樓一房單位生仔都要死, 兩房生兩件? 入定批鬥list啦

其實呢個窮人生仔正仆街既文化已經影響左好多人, 識邊識好多已婚夫婦, 就係私樓一房都完全唔敢生
就算有兩房, 兩公婆搵6萬供2萬駛兩2萬, 根本有餘力都唔生, 問佢點解就話驚會比人批鬥

你地無諗過咁落去香港人就黎滅族架啦, 隔離某國就笑撚到gap gap聲, 班傻鳩自行配合換血計劃, 放長時間佢地就自行滅族, 慳水慳力統戰都唔撚駛做

你聽佢哋9噏啦

唔係鳩噏架
好認真好大怨念咁講架全部

佢地唔生 大把窮人生
去公屋走一轉 好多家庭至少有兩件小朋友

建議樓豬quit咗lihkg
唔啱你上

講真同條女一齊爽過湊細路口廿

我quit好閒姐
現實好多人在意呢個觀點而唔生

不嬲越窮越生，越有錢越唔生

唔生影響到你？

見到好多公屋屋邨都係老人多過後生, 完全無活力
邊頭有好多細路?

有冇諗過如果人地唔諗住有下一代 滅族關佢咩事 點解要幫你班生仔既諗埋

樓主係為咗香港成個民族著想
偉人黎

影響到呀
講得唔夠明?

凡事唔係絕對既
何家四太幾百億身家都生四件

不過當然生超過兩件既係窮人佔大多數
社會就係咁 不嬲窮人佔九成 有錢人佔一成

放學時間3點幾4點去行個圈你就知好多細路

其實好正常，樓又買唔到，工時長，人工低
邊會有意慾生，生岀黎害我又害到佢

滅族都唔關事既話 其實都無咩好講, 贏哂

死窮撚咪撚害人啦DLLM
講得唔夠明？

香港人唔滅族，下一代都只會比共産黨玩殘

唔生就岩啦
生黎做咩
就算有餘力就可以生咩
唔真係有錢比到好生活佢都唔應該生啦

個觀點就無咩錯, 但可否定義下窮先

連登影響到好多人咩
連登仔現實都未必信啦

真 生個人出嚟唔係要個仔奉獻㗎
你要諗你畀到啲咩一個小朋友先好生
當你以為自己幾撚高尚為左香港民族都好
明知個環境差撚到咁都生出嚟要佢為你捱
真係好撚偉大好撚高尚

無李+X咁有錢都唔好生仔

連登影響力有咁大就好啦

其實正常係香港長大都會有呢個諗港，唔關窮人事，出生率都係大陸落黎既多。

就算細細個大陸落黎既長大都係呢種諗法，明顯唔關窮唔窮事，係香港個生態就係咁

你滅族係即時滅族如果成個滅族過程係去到下一代或者下下一代先見有影響既話 咁既然人地冇諗住有下一代 想問下關佢咩事

我本來都唔信
但原來真係影響到好多人
搵1萬既又係講呢句, 搵3萬又係講呢句

蝻亞同蝗成竇咁生

香港人將會喺外國壯大 唔需要擔心
喺香港既人生仔只會成為共產黨既奴隸

加快左個過程算唔算關事?
btw 我唔係反對窮人生仔正仆街既說法
不過依家香港兩公婆搵6萬買左私樓都係話自己窮, 其實點為之唔窮?

咪膠啦

唔敢生既人係深思熟慮過將來 就算自私啲 都係計落無著數先唔生 佢怕比人批鬥 即係佢都無信心有能力去養育一個「全人」

相反 會生既人 唔一定無用腦諗 但佢地就係對生仔有多少憧憬 仔已生 理撚得你連登 fb Ig Twitter 點樣屌

應該咁講
呢代就贏到咪大把人生仔囉
現實就係唔會

嘅然係咁 講乜滅族有撚意思咩
你生仔嘅目的都係變相養兒防老
等佢幫你捱埋佢啫
沒有誰比誰高尚
扮道德高地

冇三千萬資產都唔好話自己係中產
中產以下咪叫窮
月入幾多幾多有鬼用咩
月入零 身家三千萬 vs 月入三萬 身家五十萬
對比已經好明顯啦

生唔生自己唔識諗同計數？
無主見既人學咩人做父母
連登仔影響力真係大

連登仔勁撚過上帝

屌你老母生出嚟要捱窮受苦係咪你養啊?
教育制度
居住空間
前途
樣樣都閪
窮人資源少 更加難競爭向上流動
你覺得中產/有錢父母生出嚟嘅細路會叻d 定係窮人垃圾基因生出嚟嘅細路會叻d?
就算俾你窮人父母咁好彩生咗個叻仔出嚟 有冇資源俾佢發展潛力先?
成功例子少之又少
公屋出身苦讀做醫生呢d只係倖存者偏差 現實有幾多窮撚出身碌碌無為?

咁樣目測全港有8成人都係批鬥人口喎

唔計有錢人
一般人生仔除左滿足自己仲有咩用

都好過害仔女一世

無誠哥咁有錢都唔好生仔

淨係勇武先可以生仔,港豬唔好生,香港先有救

一諗到呢幾年香港沉淪得咁快，又諗到我自己日日係到叫哂春話唔想返工，我覺得如果生仔第時佢會屌柒我做乜生佢岀黎
除非啲大環境有改變，樓價變得付擔得起，香港重光等等

連登仔女發窮惡 仇富 被害妄想就梗架啦
但跟連登仔既方向去做人生決定既人其實全部都係6uo唔配有下一代

推

樓主你生唔生？為滿足父母，生

為自己？ 唔覺好大需要

on9
一房梗係唔好生啦

你咁得睇起連燈仔呀？

驚畀人批鬥就唔生就真係唔撚好生喇

生完都累人累物

窮撚真係唔好生生出黎房又冇，想去玩又冇錢，食野又冇營養搞到又矮又皮膚差，冇人教，讀垃圾學校冇學歴，出黎做野雞水咁多又要幫老豆老母交租，可能有兄弟又爛賭周生債，人生gg

連登=現實？
現實啱啱相反
窮撚狂生仔
有啲錢既都唔太想生，寧願留返啲錢嘆幾十年二人世界好過

兒登仔不嬲仇窮啦
咩公屋仔跳就亂拋垃圾啊？

連登仔真係唔好生下一代啦，唔該

滅左好過生佢出黎受苦
你有能力生一個, 人地新移民生3,4個
點夠佢玩?

無錢養都生出黎比人當韭菜？

成班閪佬個心態咪懶過閪
幻想要人養
屌你老尾你老豆揾幾錢你都唔會滿足
咩叫夠咪又係總之要多過而家
邊有可能滿足連登小學雞啲要求
無就唔該自己去揾
唔夠洗就打兩份工
唔係成日話四天工作都好辛苦

樓主真係痴線

樓主冇講錯呀
呢個社會一定要有人生仔先有勞動力。
但係呢個觀念只係建基於佢唔會理你嘅生活水平係點。佢只係需要一堆人去勞動，去做齒輪維持呢個社會運作。
喺領導者嘅角度嚟睇，一定係更多戇鳩仔生係越好， 所以咪成日叫人生 ，咁就多啲奴隸俾佢用。
如果呢個世界冇窮人生仔，就唔會有社會底層堆廢柴啦，咁點得呢。
人人心想事成，世界就大亂，呢個社會一定要有啲廢柴。

利申:廢柴

連登仔現實咪又係毒撚一個 你係現實會唔會聽一個毒撚講野呀

係咪有咩問題 仲生仔

窮人生仔係害己害人 應討論點為之 窮到唔應該生仔先

窮生仔唔一定錯
但係蠢就真係唔好生

見撚到d公屋柒頭生仔真係眼火爆
自己又樣衰又矮又冇錢又蠢
D基因差到屄咁仲走去害人 製造悲劇
D窮撚就係班唔識思考 唔識節制
唔識控制自己慾望嘅禽獸

巴打心水清
窮人唔生仔就輪到小康做社會底層
到小康唔生仔就輪到中產入面最lower果浸做社會底層
所以資本家為左階級barrier，點都想窮人生多啲出嚟
因為佢地最盡只可以上到中產最lower果浸

係香港男人先咁痛苦咋

香港女人大條道理攞正牌等人養
一句demand and supply已經收你皮
你家底唔夠厚咪搵過另一個
佢地不論樣貌、背景、能力，個個都有價有市

香港男人要做到top 20%先符合社會期望，即係所謂既「似返個男人」，剩返果80%同地底泥無咩分別

先唔好講一直以嚟都係9up
另外而家呢個環境你覺得生真係好咩？
我當你所有黃嘅全部生好未？都抵抗唔到呢個洪流啦

因為根本唔關連登事
所有物質富裕/極端資本主義既社會，都會有呢個現象

講真弱智先會認真看待連登啲嘢 所以你嗰兩公婆千其唔好生 真係累死個仔

下..窮人唔生仔第日邊個負責做窮人？

1房生2件對個小朋友好咩
先唔講會唔會兄妹/姐弟, 咁仲死 無曬PRIVACY

我屋企情況兄弟得一間房, 你知唔知我要焗住訓廳
因為兩個人返工時間唔同鬧鐘聲一定嘈醒我, 有女朋友我都冇帶過佢去我屋企, 因為冇自己房

唔係話好撚慘, 但係你要考慮下有冇必要生兩件

唔想生咪唔生囉
咁激動做乜
一係你生埋佢地個份

我敢問一句
一房生一個/兩房生兩個，咁個仔女瞓邊？
搵6萬剩2萬好多咩？
剩係要係小朋友長大既同時要追返多出來既一間房，已經多過2萬一個月既儲蓄
仲未講你set洗費2萬呢個數對於一個有小朋友既家庭來講真係好少，仲有四大長老呢？
仲兩公婆唔洗幫自己退休儲錢？
定又諗住第日等D細路養自己？

所以你講個D scenario條數就根本計唔掂，你話搵十萬一個月，有層兩房樓生一個都仲還可以，否則要格硬生咪end up犧牲一個家庭所有人既生活質素，而目的只係為佐滿足你個個所謂要延續“香港民族”既政治理念，究竟邊個先係睇連登睇上腦+離地？

每個社會都係平凡人、窮人係多數
精英只係少數
你見到多底層人生仔根本好正常

一係你有條件培養你個仔做上層
一係你就培養到佢心甘命底、「知足」咁做窮人
一係你就唔撚好生

人哋無能力俾父幹個仔
又講唔出「錢買唔到快樂」呢啲自欺欺人嘅嘢
咁咪唔生囉

香港人生到出嚟
對住全班小粉紅
你估好開心？
你又知佢會聽老豆老母講做香港人？
10後跟fd用抖陰 wechat都見唔少

好大怨氣